［最後一日］曼城 對 利物浦 15

vvd
利馬

Join us at 6am for all the latest news and rumours from the window. With A LOT of business still to be done.

6點開始，skysports

屌 簽到未啊 中堅啊

又話welcome 100分既

我咪係

vvd快來

今日返工終於有野做

好想要vvd

lm

想搶1001開po welcome張仔搶唔到

未firm firm左先改 費事柒
Firm左改 利物浦呢d鄉下城方。。。

唔想再見你同佳尼2打幾

英國而家1點，仲有5個鐘

Virgil Van Dijk

Liverpool 1/1

To Stay at Southampton (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 8/11

留名睇簽唔到人

又嚟

Medical done tonight and personal terms agreed. Should be announced Thursday morning. #LFC

著幾號

Mahrez on the move? Given permission to leave Algeria training camp to complete transfer

簽到ox都好了
叫仲高普想要 vvd都唔知可以點

13, 17

25？

張仔係利撚黎？

著8號俾佢中二病下

除定褲等下午

迷高…

基達架屌你

其實好想飛去英國買留隊
值博率好高

外借 俾哂人工 出場保證 仲要有6m收 fsg又然

借邊？

3隻快翼
呢隊是利記黎

卡拉雲

利青年軍

我好想你買 借錢俾你重注又點話

修記出身

燈deal

坐得飛機黎都完左轉會

8點啦wo 開工啦

係球會廁所簽都一樣

ox 中場黎

唔想踢19翼衛姐

milner 都係中場

簽多1-2個

Wolfsburg

如果肥賓年代都有快翼就好

張仔同利仔邊個著10號好？

借埋錢比我買機票啦
但應該趕唔切了

張仔 爆佢！
沙律 爆佢！
文尼 爆佢！

又話佢拒絕轟係唔想踢中場想踢番翼鋒

左翼

雲加d口術

如果firm左 我地第一次hijack人

唔貪心 留古＋簽 VVD 免屌FSG至 12月

屌sor d翻譯on99
佢係想踢中場中先嚟利

米拿上年踢咩位？
米拿想踢中場先黎利。。。

應該有幾場踢
但踢踢下就踢返翼

其實真係唔算hijack左軌
你話當我地知道阿妓accept左個價錢即BID都話

經濟學教授

留古其實可以唔要lemar 留到all in vvd可以了

Alex Oxlade-Chamberlain lured by Jürgen Klopp and desire to emulate Steven Gerrard, writes @_pauljoyce

Klopp has received glowing reports from his England contingent, including Henderson and Lallana, on Oxlade-Chamberlain. (Paul Joyce)

米拿今年變返中中,仲要係後備
俾張伯倫踢中中,米拿咪唔洗踢?

我地傳先架麻…

J下先啦
睇左十年 未見過有人reject車黎利

Brazil manager Tite has confirmed that Willian will be the starter as he has been playing well lately, Coutinho will be on the bench.

講真
利物浦都係面臨破產死過翻生周圍死求爛求求人入股完再求渣打贊助幫手先解決到，唔係一早做左列斯聯
但班球迷仲可以當正自己豪門
係豪門既洗乜要求人入股注資
好似曼聯咁有咩唔掂add直接開新約天價贊助啦
要求人架咩

Mon左陣阿po. 呢段好撚好笑

邊到話佢想踢咩位就踢咩

張伯倫代lallana個中中位

回哂塘…出佢打正選就仆街啦…

無啦 班19驚比人告bid都唔敢落 下個window先有啦，不如bid埋阿梅斯達菲？起碼夠高又平價頂住雞頭

成日話中中夠人 最後就唔夠人

你痴線架

咁比非豪門炒你4:0。。。

Oxlade-Chamberlain turned down Chelsea who feel they've “been played” by Liverpool to force Arsenal into selling to them. (@johncrossmirror)

如果你買到佢留隊，佢應該已經離隊

仲要得120k

新仇家

有無利手足幫拿度買啊屌

你痴線架 去mon人哭喪！

關利咩事

Solanke

一季兩次 不得了

笑撚到仆街 作故仔

咁大師兄都係

負能量爆燈

見出面好串咪睇下

姐係有車offer唔要轉過黎

車有俾新約佢,好似仲高過利個offer

求人入股-->正接放盤(你班阿狗咪又係要求換班主)
求渣打贊助-->做左咁多年利狗都未聽過係求，本身嘉示伯就6m一年，渣打最初24m，點睇都唔係一個求人嘅價

屌你阿年年都俾人大炒幾場架啦
今場自己衰到零射門就反而去嬲利記
比我會嬲拜仁兩回合炒十粒多d囉

作故仔佢地幾勁

輸比利同比利買佢既人係阿迷最唔可以接受既野
利係遮醜布黎

利係垃圾都炒佢地唔gur

贏又贏你唔到，人又比你買走，咪作下故抹黑下囉

輸比一隊自己恥笑足十年既球隊
宜家咩面都無晒
仲記得有阿狗話一線點會簡利住鄉下 唔去倫敦住

Ching巧串
雖然又講得啱

爭住出走

都作客輸左幾年 未慣咩？

山齊士

上年都兩場贏哂佢地

明明互含聯盟係佢地破壞先-.-

高普黎之前我地比人食住到仆街

上年至少有入球

其實山狗係咪走撚硬

We have The Beatles

都冇幾年
係上季同今季贏
再之前係和

呢2年既事 人渣肥賓時代 對親阿記都無著數

呢幾日一放工
返到屋企就不停碌連登 twitter ig
今晚終於完喇

有年m4仲係度 作客贏阿 都話唔知幾多年未試過
你就知俾人食住左幾耐

Sas時期開始冇再食啦

so7 last嗰年唔係大炒咩

人渣贏過5比1
(不過下年輸4比0)

依家唔走都下年free走啦

主場5:1 作客輸定和

以前我d阿狗fd特登約我睇利阿想恥笑利
呢2年佢地都唔約出黎睇了

1314主場5:1,作客好似2:0
1415主場2:2,作客4:1

唔係打J, 理性討論
先唔講利有幾柒, 但打強隊數據大家有眼見
你自己排錯陣用錯人, 球員hea踢唔續約, 有邊樣係關我地事?
阿記對強隊有時會比人炒都唔係新鮮事, 咁岩今次係我地炒, 就將所有事推哂落黎對我地公平咩

班阿狗真係垃圾過獌
冇野拎黎講 自己廢就廢啦 仲講咁多轉移視線

公平 因為唔推落利記就會心理唔平衡 你都唔想多幾隻阿狗跳樓架？

屌 講撚到輸波淨係關張伯倫事

你叫張子鈴 我叫張伯倫

我地簽到張伯倫(傳)
反應最大既竟然係濕鳩冚家剷死獌狗

獌豬波都係屌自己球員
阿狗

傳禾確特去性人
阿狗咩事

有時都唔知講乜

個日都有唔少阿迷話唔係我地打得好,係佢地打得差
我想講個日3個中場上左身咁

賣走米仔/model 未

你試下對拜/獌
另一套說法架啦

果班英超強隊隊隊都拎利記黎笑架啦

屌簡同上老母美斯上身wo都話唔係我地打得好

有個阿迷fd話已經對隊波無感覺

早幾年買完奧燒同山齊士 j到出血點知有年聯賽領先都可以變第三 又真係睇到心淡既
但係佢地都叫有足總同飛機盃捧下呀

係 會話技不如人

呢個咩事

無歐聯真係唔使咁多人，之前雲加話自己手上有31人太多

佢地一直擔心我利，因為上季佢地都係靠歐霸拎返d face

琴晚班阿狗笑利近年得聯賽杯

修唔係真係禾+錢換vvd ar

Joe Gomez named new England U21s captain

獌今年都攞英超大把face

勸大家唔好太串，而家先踢咗三場
100分變水貨唔係冇可能

開始發覺阿啲人同獌一樣咁下賤
之前阿po topic又係佢地開始先
依家輸左反轉豬肚 屌返轉頭
真係世界級

我識d獌都係笑100分on9 同埋利買隻垃圾

好大機會水

呢個po都有人笑啦

留名待bin

你係時候出場燈vvd

冇傳lemar既話會易D接受到

6年約，有機打龍

老老豆豆 廢中其實知唔知簽100分

得番一年約都要40m
最衰車狗抬價 本身以為30m內都搞掂

張伯倫咩料子真係要踢返一季先知

6年入9球

簽埋菲臘比安達臣

到底係both定係2揀1

留名睇廢中話係 TC 比片佢睇叫佢要

當初文尼咪又係比人話水貨

蘇蘭基都唔知啦
可能真係唔知

依家都仲有 reliable source 講傾緊
似 both

有人黎都好過無 後備有張仔都好

摩納可 開講100m 歐元

同利最新個價差2x,3xm 歐元

無咩大變動 都好難簽

咪差20m
上次都offer €80m

咁都有人j
仲有人話佢長傳射波準

Hearing from multiple sources that Arsenal told by Southampton that the price for Van Dijk is £60m, or £75m + Theo Walcott.
#ITKDebut

文尼黎之前係每季入到10球既水貨

張伯倫好明顯要tune
如果好似以前咁, 比幾多機會佢都入唔到5球
望下沙拉射10球炒8球都入到2球,但沙拉2場就搵到10次起腳機會,
張伯倫可能要5場先射到10腳就仆得街

後備爆吓啫仲想點
係怕玻璃受唔受到逼搶訓練

點解加人反而仲貴左

咁阿迷好應該多謝都黎唔切啦，35m送走件垃圾，仲屌乜姐

點解 + 左 walcott 仲要比多啲現金

75m go la diu

希望VVD過利

快d比75佢啦咁 屌

貼錢送走？

20m 歐換返英鎊都唔係話好多
不過 FSG 唉

阿記bid左 係咪利記可以bid？

100分變水貨又唔會比人串，因為佢本身都唔勁
但利狗輸比弱隊，到時排名比阿低就會比人串

係on top of 60m or 75m再加禾仔呀

FSG 廢中

: Alex from Arsenal want ?
: WTF gogogo

廢中以為係山狗

冇理由要咁多中場
會唔會迫張伯打閘

Sanchez 係alexis

可能電話收得唔好聽錯

想知廢中依家係邊同咩心情，會唔會同球迷一樣坐係電話隔離等消息

疑似做新聞

有人話恩斯可能去修

去左船p

西甲遲一日閂窗
即係我地轉會窗完左,疤都仲有時間搞鳩古
同時今晚仲有時間hijack任何人,唉

學利迷咁簽唔到vvd唔訓

依家先2點

訓耐d 預左全日無得停

正啊屌你

Ings + 70m = vvd ok?

換vvd ok?

阿狗哂左山齊士咁多年 不如放埋去曼城重生啦 依家ox 都去左利 希望高普識用佢啦

呢個offer

禾7點會肯去

So what do Spanish clubs gain from having an extra 24 hours?

La Liga did not reveal to ESPN FC its reasons for the change but one can only surmise that it benefits the clubs.

It certainly would have two years ago with the David De Gea transfer fiasco. Real had agreed a deal with Manchester United to sign the Spanish goalkeeper, with Keylor Navas due to move in the opposite direction only for the paperwork not to be submitted in time for the transfers to be completed.

The two clubs blamed each other but it was Real that received widespread criticism in the Spanish media for their failure to sign the player.

原來break transfer record several times係基達2018 同 100分
笑撚死

Lemar同vvd

Keita break左 100分唔計啦

100分 幾歲？

break咗啦35+5

Sarah 100分 利馬 vvd

邏輯上 唔係break(因為利都講 其實計落出年條數)

簽ox為左削弱車板凳。

仲扮咩追lemar vvd吖

加埋奧力子 換啦

咁40m抵屌

vvd

煲緊煙

奧子是狼堡的人

租借費5m 真係幾可觀

Lemar都可以唔要
要vvd就夠了

Announce Chamberlain with a video where he looks up at the scoreboard reading 'Liverpool 4-0 Arsenal' and just says "fuck this".

馬列斯

真定假牙

屌 真係解釋唔到今次fsg做乜鳩係咁比錢買人

明顯放水啦

賣古

Spending the coutinho money

因為賣古

但係完全冇消息出？

免做水魚

今晚利撚真係忙到

買X(官宣),vvd,lemar

放:沙高,馬高域,ORIGI(借),其他?

先拎免屌金牌

買倒vvd+唔賣古先解釋啦
而家駛咗好多錢咩

白襪仔🤤

係咁

開始後悔上左賊船了

瘦啲嘅話好似高美斯

最後只有官宣 Ox 和借走力子

但佢本身係沉船度

on9
賭幾多100分係最後一deal

高普買人：夠快，爆炸力強，體能高

Petr Cech has conceded more goals in 3 years at Arsenal than he did in his 11 years at Chelsea.

慘

要一個中堅點解咁難

因為最已陣
懦夫加馬貼

ox 好岩佢,肯跑肯迫

腦就黎到再慢慢搵

真相？ 點解又咁蒙

Ox 可唔可以係古出返黎之前打住 8 號位先

不了

佢唔掂

著埋8號添啦分分鐘

wba 簽到正野Krychowiak

前面買埋LEMAR 撚屌古唔走的話
呢個先係強隊應有的板凳深度

連can都由上腦變到有啲大將之風
同埋ox都唔係咁冇腦

Psg堆正野無乜人爭

可唔可以唔好咁對馬貼

how about 奧子 老虎 摩

摩由負變零 好大進步

OX又真係幾無腦
不過又咁講，係雲加手上，好多球員都無整體意思。連奧燒都搞到無威脅

頭2個明顯比渣士時期好喎
雖然都係廢

著住謝4 d舊no先啦好嗎

25古真係冇當過佢會留低
就算唔去疤都要雪到道歉
何況我唔覺fsg班仆街會企硬唔賣
冇風聲似暗啞底deal咗唔想俾人當水魚

到我哋䕶級

lemar今日要打國際賽，係咪姐係完左

Ibe,origi係高普手上依然係無腦同無乜進步
100分都係睇定d先,但憑佢現有實力,後備同輪換下點都有用既

今晚官宣

迪金斯話比響camp內體檢

做緊訪問影緊j圖

post26呢

渣士有教過奥子咩

訓醒居然簽到人
中場三個點出

照計一陣3點ox就官宣

100分 真利

c23 w5 h14

有
佢走個季好似教過2個月

BR教仔

哇咁真係好大進步喎

賣埋古狗就完

奧子太想表現自己前兩季都有段時間打得好，但一次傷一次落返後備，一出番嚟又on99咁
老虎又係有期勁過，之後又鳩返
摩就算啦之前都諗住賣

一陣英國6點鐘就可以痴實SKYSPORTS睇即時新聞

100分想走都肯同阿落場 你睇下25古

Link?

仲有幾一丿丨ㄱ丨丨

疤閪仔係咁

踢到咁同打少個有咩分別

100分黎到都係打住閘位先 或者打352

沙拉咁射法，一搵到射門感覺就黎料

indykaila

話利租借梅拿

條友真係

4個鐘!

效果嚟講出w5同出ox分別唔會好大掛
反正w5長期隱形戰機，尤其作客
但如果真係擺中場中就唔算係增強，最多算多咗個人

一陣1點

寧願佢唔落場

練下右腳先啦
右腳射球球炒

一陣香港下午1點就可以追,到第朝香港時間6點就完

ok 扮吓工先

呢個真
文尼左腳都得
對拜仁果球係用左腳入

今季神簽暫時係salah, 夾都唔使夾, 好似係到踢左好多年咁, 有時文尼都無佢咁sharp

edwards今日可唔可以早D起身叫雞

講撚到口臭 留古係基本
如果今鋪vvd lemar嚟哂但賣古
我一樣屌9 fsg

Mane係咁易踢下都3場入兩球
張仔幾季都係得幾球
都係唔好ff會變mane

佢同古最夾

各位利子準備好咖啡未

一齊去巴

又誇左d
文尼d硬爆突破冇人可以取代

中場人滿之患了

不過希望高普見好識收, 好似上場炒到3:0, 仲有15分鐘就好心換埋沙拿

全速應該沙律快d 其他野文尼都比較強

Salah有時決定係鳩D
但落場,尤其進攻走位佢出盡奶力咁跑,好癲下

又唔係未試過贏3球輸四球

攻打修頓

無疑呢三場波有左佢之後, 對手唔會得要mark 文尼一個

修一定係覺得文尼賣平左先唔放vdd

好易有人傷, skipper, lalala

無人估到文尼係廢中度升左幾級

出到70M買佢VVD都唔叫補返個價?

高普好善用速度跑狗

Raheem Sterling will not be leaving Manchester City for Arsenal before the transfer deadline, according to Sky sources.

左二條女乜水？

Swansea are close to agreeing a deal to sign Renato Sanches on loan from Bayern Munich, according to Sky sources.

所以ox有機爆發
不過個腦

杯仔
蘇蘭基 恩斯 健牌
古積 木燒 伊查利
二世祖 卡拉雲 洛夫玲 TAA
WARD

馬列斯 國家隊放行 仲講明是轉會

唔知走邊隊

車
阿
定巴

100分迫搶會唔會好過la子？大隻咁多

阿

幫手做下跑狗, 其實我當佢係milner咁萬能插, 咩位有人傷就頂佢

利!!! (FF)

疤啦 25古無得走

我想睇電視

今年右閘都算係咁, 希望俾多D機會早糕美斯同TAA

一樣40m
大家會要馬列斯定張伯倫?

佢打中間, 發揮唔到

扮緊工無得睇電視

要推到post26先簽到人

沙拉係配合型，有個勁嘅派牌會搵倒好多機會
文尼係單打型，要有波在腳一對一過硬你嗰啲
上場沙拉三碼怒射施治嗰啲波其實喺利記好少見，因為個個都on99唔識捕靚位喺適當時間入楔

馬列斯(25仔頂25仔)

咁佢肯定踢得唔開心

過左 31/8 2359 無簽到人就會屌到 26

張
馬列斯唔岩用

D速度快撚到 呢兩個翼合好彩唔係同類型, 否則幾多個波都唔夠用

如果簽李城人, vardy好過馬裂屍

沙拿真係要練下射波
佢加盟到而家 MISS左唔少必入波

簽左6年, 有咩唔開心6年後先講, 如果古唔走, LALALA復出, 莫講佢,milner都一定後備

暫時覺得廢中唯一錯誤就係俾100k約懦夫

其實單刀果球都好驚佢唔入

張仔
而家既利一定係要啲大隻既

米拿係中場後備好正常

係唔知點解上年左閘第1選擇
今年又出返摩都唔出佢

之前d J片全部係左腳入

睇過下阿post:

果邊個美國佬班主同FSG都係咁仆街
可能再仆街啲都唔出奇

拎左啲錢去幫佢自己其中一隊NFL 起球場做價成2b+
結果阿果邊簽完拿卡之後話無$
同之前吳獅子講FSG個情況幾似

所以, 之後搵班主唔好要美國佬班主, 10個9個都仆街
佢應該無$簽馬列斯,除非放左山狗

其他人應該加薪, 而馬貼最應該係最貴人工(後防黎講)

入錯POST 見到美國佬就回左

俾摩浸左一年了, 老實講佢係有D進步, 而且仲有robertson都算對辦

搞埋今日 唔該全力傾CAN續約
我寧願老母走都唔想佢走

連一個big name 都簽唔到

續約仲有幾個月可以傾, 不過都係要快

係 仲要已經有隊友跑左上黎幫拖

有D但暫時仲未足夠,好想睇多少少robertson,
始終一場波未足以評論得哂佢能力

想當年屌摩打完熱刺之後大家都打哂J,結果...

摩幾時完約, 陣打呢年打起左又Free走

salah都唔夠big?

老母打主場 Can打作客 Deal?

老母走 同 can 走一樣咁大影響

連最後幾日都要俾PSG撚

Little star

心諗好快D交橫

但老母好多時爆發都係同can同場出果陣,中間可能有D關係

Fsg???

都要等人起身開工

其實勁貼龍, 好驚

100分 幫守爆下衝散下 作用好過無
馬列斯唔岩

有利撚同其他隊既話沙拿一般

轉會打利物浦份工真好做

放心最後一日簽2個

那來的自信

張子+who?

睇落好似唔Sharp
季尾埋單d人球助數字可能好靚仔

Deadline fighter 完又有bonus

唔好動漫節 改左乜名

單刀起碼入先
唔似神軒

in fsg we xxxxx

低調D
Time will tell

舊名

美琴

又反

講真 利只係炒左阿一場再高價買多你一個人姐
點解講到成隊波散左都係利既錯

fxxxxxx

英國佬會唔會開OT

龍都唔中

唔爽啊
好似比球會 同領隊玩弄

Jurgen Klopp pictured enjoying a beer and a cigarette with his family on night out in Liverpool

煙鏟

old news

黑武士咁

Work life balance

其實最大問題是搶左佢個前4

佢地阿狗玩左十年 用歐聯資格 穩定球隊 條戲玩唔到落去

你地有mon下佢地post 佢地其中會講佢地美國老闆 話無咩錢

果下老實唔入難過入…

張仔做左咩過份野
我睇post 用黎同vps比

黑武士下場係......凸^-^凸

Klopp: I am your father

成日食煙飲酒, 注意下健康好, 想佢好似廢蛇咁長教利

利申: 高普迷(佢簽我)

一時火遮眼姐

其實你話張仔對阿剷左草就抵屌姐, 只係轉會都俾人屌

食iqos啦廢中

食晏訓一陣, 今晚有排追,追到見到vvd個名就訓

聽朝6點見

轉會最後一日都咁hea

1點搞掂vvd lemar 大家開心好無

以一換四 造就利記的未來
由 足球哲學庫於 12 小時前發表
之前, 本人也說過, 利記的領隊高普, 是世界級的領軍人才, 因一早已為古天奴可能的離隊, 作出了兩手的準備。

在季前, 已購入埃及美斯沙拉, 作為替代古天奴前線上的補充。對於文尼在隊中的作用, 本人也探討過, 說到文尼甚至可穿上古天奴的十號球衣, 取代其攻擊的角色位置, 文尼可算是利記前線上的第一人, 這點在修頓時已見文尼的厲害之處。

本人在早前, 看過了不少西甲及意甲小球會的組軍方略, 也是很不錯的文章, 其中包括了西甲球隊伊巴及拉斯彭馬斯等, 其中間的換血策略, 是很值得參考的, 因為意甲和西甲的小球會, 不像英超球會有那麼多的資金去組軍及買人, 故其建軍方略更值得深思, 猶以西維爾為甚。

說回利記, 因古天奴沒有買斷的條款, 故一直疆持不下, 巴塞也作好了準備, 先購入了多仔的丹比利, 同時多仔也入手了新舒夫真高之稱的耶莫蘭高, 穿上九號球衣。

多仔更有意入手阿記的奧斯爾, 相信多仔的七號球衣, 可能留給奧斯斯的。耶莫蘭高也曾經是利記及阿記, 以及多間歐洲大球會有意入手的球員, 現在輾轉間到了多仔。

在巴塞引入了丹比利後, 還穿上了尼馬的十一號球衣, 深信一切已塵埃落定, 古天奴會留效利記。想不到, 根據有關的報導, 古天奴可能以跟丹比利差不多的價格, 以一億六千萬轉會至巴塞, 可說是以尼馬的違約金, 來收購此二人。

這也無可厚非, 正如本人前文所述, 為免莫拉達因未適應英超 , 而未來即時成為入球機器, 車仔是應作plan b, 同時入手射手華迪, 作好入球荒的準備, 因哥斯達已用不上了, 故應有一個緩衝的計劃, 這樣才能成為一流的球隊。

同樣地, 巴塞也作了準備, 在購入了丹比利的同時, 因此子年紀尚輕, 未必可大任, 因此也沒有放棄豪購古天奴的準備, 雙手一直沒有停下來。高普也算高見, 一早已把法明奴推前作為射手, 同時引入沙拉, 以及文尼作三叉㦸, 這個本人在季初前已說過, 利記的新msn 組合, 只是一些版友們不認同罷了。

這樣的情況下, 高普便站在轉會市場中有利的位置, 而不像過去雲格的險簽, 那麼被動了。若然古天奴不離隊, 球隊本已建立了默契, 攻力一時無兩, 只會更好, 沒有再差的可能性。

反之, 若然古天奴真的出走了, 其一億多的轉會費, 足以購入四位不同的球員, 來強化球隊未來的可能。這個, 先是看準了以守轉攻的兩個世界級摩打, 摩納哥的林馬及萊比錫的基達, 此二人可增加利記中場的速率, 這樣便可釋放本來有創造力的拉蘭拿, 再出任自由人的攻擊位置上。

雖然, 拉蘭拿在利記的演出不算太差, 但只能說不過不失, 沒有當年在修頓那樣, 在前線拿了皮球的那位攻擊力和創造力, 此刻是失去了一些。

另外的兩位, 分別是修頓七千萬鎊的荷蘭中堅雲迪克, 以及小志強式直線盤球十分出色的張伯倫。沒想到, 修頓的中堅, 沒有更平, 只有更貴, 一個較一個的昂貴, 不知道還以為修頓在賣射手前鋒。利記初以四千萬鎊, 修頓也不為所動, 因修頓什麼也能賣, 只是看什麼價格, 連領隊和主席, 甚至乾女兒也能賣的。

修頓心目中的定價是七千萬鎊, 這是一筆十分龐大的資金。不過也正好, 因太高昂的轉會費, 反而令其他球會卻步, 其中包括車仔和阿記等。而這筆高昂的轉會費, 實質可從古天奴的轉會費中拿取。

故此, 古天奴的轉會交易, 反而成就了這個轉會的可能。這也是利記的未來, 因利記最需要的, 正是世界級質素的中堅, 有了雲迪克, 相信利記又可再次升級, 由超級撒亞神, 頓時變為藍神了。

有了林馬, 基達, 及雲迪克的利記, 加上法明奴, 文尼及沙拉等舊將, 還有利記陣中多位的球員, 以及利記出色的青訓陣營, 重返盛世也不足為奇。

說到曼聯和米蘭雙雄, 皇朝再現, 這樣看來, 利記再重登歐洲線球隊之列, 也是指日可待了。至於最後的一子, 以直線盤球見稱的張伯, 應選擇車仔還是利記, 那一間球會對張伯倫最有前途, 以及張伯能為利記帶來什麼, 為何高普在沒有英人名額的問題下想簽入此人, 這個則留待下一篇文章作探討了。

古仔一走, 就靠晒LALALA派牌, 真係OK?

咪係 無件派到牌

印象中呢幾季踢踢下會傷的球員有:

ings
軒
la
馬貼

請補充

神軒

咁，阿今季呢種未日feel又真係俾我地半殘陣姦左佢地完陣開始既

俾佢地發洩下啦，俾人炒4粒然後隊波想留既球員減成3分1人工都要去對家度
唔燥就奇，咪由得佢囉

佢都唔係禁區頂停波之人, 預佢後上都仲OK

其實而家阿有D似當年的利

有阿唔留去痢
有倫敦唔留去利物浦

打我地 是未日feel導火線

不和，內亂，一堆人想走浮上面(梅斯達菲)

其實換左個領隊佢,
佢地個陣容要踢返上黎都唔係無可能
但山齊士都賣埋就食得屎

【Paul Joyce: 今日使 £175M!】

《The Times》Paul Joyce 報導，利物浦收購張伯倫後，今天仍會追逐索價接近 7000 萬鎊或更高的 Lemar 及 VVD，有可能令球會在轉會窗最後一天總收購額高達 1億 7500 萬鎊

有人話ox條女都住利市
真？

張伯倫

人地放人就係囉

準備贊頌fsg

發覺呢排多左人反軒

證明佢真係好想好想黎
點可以唔支持

多左忽然球評家

無賣古仔 都放咁多水黎買人 我就唔信啦

100M LEMAR? 75M VVD?

如果真我利今年應該係標王?
175M + 40M(張仔) + 40M(沙拿) +幾M(蘇蘭基) + 10M(jelly)

有誠意 加深板凳深度
good deal黎

1換4抵玩

肯收少人工個下癲
但唔代表佢值180k人工

等於大大聲話比人聽自己唔識波

lemar唔係都識咩

點解ox都仲未官宣

肯咁用法擺明係賣古

今年個市咁樣 都無得話值唔值了
轉會費都高於佢水平啦

Too long won't read

佢條女好似係利市人, 真正的利市女婿

同法比一樣
減人工離阿

一字排開

借力子要6m

人地凌晨咋而家, 有咩唔可以等到天光先官宣

唔洗我斬佢老母

入稟

留山齊士又打番上黎只睇陣容ok
睇埋士氣以至場外因素....會非常非常難

話就話球會轉會費好似癲左咁
但通脹,尤其貴野都唔係加好多
你話踢波只係做撚到二線球星幾撚爽

上午3:28 唔撚洗訓咩

你痴線ga

快D幫利市養多D靚女, 為未來吸星努力

我的波好過牙保同dembele

打丁既野
成事再算

十卜

利撚好癲, 唔準人訓教, 自己可以訓

珍

做個利staff仔都滿足了

Fsg:好彩係斬我老母唔係斬我

老母一早香左啦, 佢呢個年紀

FSG office 響中環

係咪lemar黎 奧子先借走 之前廢中好似講簽到人先會放奧子

香左照斬

180k未算顛
車仔short到offer 190k

老老柒柒，只計佢上季表現應該值100k多D
120-125k既話又唔算太誇張

Ox

奧子唔走爭正選

吹~繼續吹~睇死fsg冇咁疏爽

首先係爭到後備席先

全部買到既話唔打J 1年

屌10點啦 唔洗做呀

Number 空缺如下:

3: ?如果今日賣走就有
4:
8: 留俾基達
10: ?如果今日賣走就有
13:
21:
24:
25:
27: 借走?
30:
31:

對唔對得住唔訓既球迷

拿拿聲賣沙高
all in vvd啦

agree

agger

最多免費送你保丹一個看門口

會唔會有迷FSG黨壯大既一日

出去再睇阿撚利

好心沙高25M什至20M都賣走去啦
擺喺度咪又係獻世

真係簽到晒又唔賣古續到簡, 仲要沙高都無賣到

沙高執返 20m 擺落 Lemar 到啦

咁使錢點會係冇賣古呀

不如直接同修仔交換, 最多加多45M-55M

永續fsg了

你以為真係會使咩
vvd連bid都未落

利物浦簽唔到人的原因
當香港利撚工作半天，正在食飯

edward先岩岩起身

70m+sakho 掟落去啦dklm

世事邊有咁完美

你又以為賣咗就會使咩

搭單送埋保丹, 買後衛送龍門(反正佢地個龍無後備)

如果真係簽到呢兩個
咁古天奴好行唔送了

我咪話唔會囉

可唔可以聽朝九月一號, 見到個利POST係同春子, 亨利道歉?

美斯同s7?

簽到vvd and 利馬
我要出聲明同fsg道歉了

咁老老實實如果最後係lemar+vvd+ox+下季keita既話我受
不過上面vvd同lemar少一個都無可能受...

不過以今季有歐聯打同之前咁孤寒
要洗應該洗得起
大家都係覺得FSG班撚樣唔會洗咁先驚姐~

仲FF會簽到VVD果D人到底係咩心態

咁早睇做乜

西班牙幾點關轉會

而家前線三人ok啦
我望就望加強返守力

唔賣古淨投入

10點啦wo

比英格蘭同其他地方遲一日

換言之後日

英國人懶過西

9 月2日23點

1點鐘記得MOON實BBC/SKYSPORTS/LIHKG(沙高)

in 沙鳩 we trust

外國時間幾點7
法國?

死利狗嘈完未?嘈完就死開啦比人地專心護級

香港時間13點=英國時6點

邊個嘈先

張仔已經係我地的人

想含返佢地

Sor牙

人地唔俾你含, 利而家印象仲差過獌狗(簽左佢個VPS)

最好依家開始做野 忙到今晚23點(英國時間)
跟住補訓24小時 關埋電話 巴想搵人都搵吸到

早

人地帶領皇者獌奪英超
光榮黎

反正國際賽, 聽日大把時間訓啦, 不過要打去對方球會嘈醒人地老細先得

就快連唔俾S7轉會都入埋利數

自己當時咁仆街40+1 雙重標準

點解可以冇Sturridge

而家唔係冇錢
係對家唔肯放

轉左會

[quote]Heiba2017年8月31日 10:45:55
張伯倫無腦真係無腦
有英超冠軍車路士唔去
阿仙奴足總盃冠軍唔留

低薪都要狗咁乞過去n年無冠既利物浦
野心？
冠軍係邊呀利物浦 [quote]

阿黎

sor, 傷到唔記得

咁事實黎

隨便佢地點諗啦

駁唔到
btw 貪個足總盃冠軍有歐霸踢?

我都唔明
本身轟又係倫敦
隨時屋都唔洗搬
過到黎人工又少左
又要搬，唔知為咩

如果利狗得個足總歐聯都冇得踢
我真係j唔落
咁不如年年allin足盃丫笨

護法會稱哩d做循序漸進逐步逐步黎有本地盃做起未來20年再挑戰英超

唔知點解覺得ox好有親切感
可能大家都姓張

一則係唔想打翼衛（不過車仔中中都好缺人）
二則應該係真利

除左呢兩個原因我諗唔到第三個合理既原因

阿同利既處境冇分別 唔係真利 都唔明點解唔去車

駁唔到，但足總盃冠軍都拎出黎講？

慢慢嚟啦 李城當年都經歷咗成百年嘅循序漸進先拎到第一個頂級聯賽冠軍

利都講左聯賽杯幾個月

都話真利+想跟高普+唔想踢翼衞+女朋友住利市

英超冠軍(亞洲)

英人fd子囉, 利咁多英人, 妓/車都冇乜
lalala, clyne, big ching, hendo, JM, Joe Gomez, SLK, 2nd joe, ings, kent, taa
車: cahill, 完, 全部西班牙幫黎

改得有成意少少ok?

澳門狗

吉祥杯嚟

老實講 我唔知班阿做麥鬼講到利好似佢地世仇咁
明明利同佢地都冇咩野好嘈
利本身對佢都係河水不犯井水咁
利 post 都冇人叫阿做痾啦
阿 post 講利好似殺父仇人咁
又痢前痢後 憎利仲多過熱車獌咁
真係奇撚怪怪

沙b好波

啱啱炒完人喎

惱羞成怒

啱啱比人炒完又搶埋人係咁㗎啦

4：0

其實100分同托柒邊個勁啲

如果買到lemar

廢中>廢老

100分後生d嘅

一路諗住我地係垃圾咪唔憎我地
點撚知俾隊垃圾大炒完仲要買走球員緊係憎

托柒
但佢好似27了

托柒係垃圾級

買埋lemar應該變世仇

都好過100分

自己開埋D on9 post名挑釁人, 跟手比人大炒咪嬲嬲豬lor

100分比雲爺爺亂擺喎但係

兩個都係得個跑字

咪就係因為上次post名互屌
利狗炒完佢咪衝哂出去笑鳩阿
佢地咪嬲嬲豬

唔講以為我地撩交打先
班死阿狗

Virgil Van Dijk

Liverpool 10/11

To Stay at Southampton (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere)
5/6

跟

唔係掛, 點睇都OX勁D, 托7得個快字,冇乜技術, 帶住波廢到仆街, 淨係可以走位
OX技術, 身位, 傳球都好過佢

Model 又放J圖
見到都唔捨得雪佢

做model算啦

簽到VVD,利馬,唔賣古就跟

佢哋仲未接受到自己唔係豪門

我都想好似佢咁著3

仲反過黎話我地以為自己係豪門

冇計啦, 最殺食既年年前4都冇埋

walcott埋門好d, 快dd
其他我就覺得AOC好d

Mon post
真係唔知佢地d自信邊度黎
簽到下面3個利狗都跪哂地喊啦
佢地只係覺得係後備plan

禾仔極限已經到左

ox有咩技術傳球
數據托7贏撚哂wo

比隊唔豪門既炒4:0

俾隊垃圾炒係嬲d嘅

少睇阿妓
其實成日話雲加亂擺 係點亂擺法
佢唔係上季季尾先開始踢翼衛咋咩

因為有d傻仔去人地個post到搞事
今朝先有個傻仔去疤到叫人出1.6m買古唔好咁乞衣 人地撚返佢轉頭話我地又唔係高層

豪門加有歐霸

簽到vvd，抄今季加盟球員wiki一次(阿拉伯文)

利修頓聯隊

林拔
暫缺 拉子 文尼
100分 暫缺
暫缺 老虎 anyone know 佳尼
暫缺

大家講兩句咪算囉, 下下都咁小氣做乜

利阿互含聯盟係咪解散左

比d誠意啦

講緊阿wo ching
邊度有人去阿記post搞事

睇淡今年成績 估計6弟或者7弟

是但一隻都j到虛脫

1) 比人炒4:0
2) 比人搶前4
3) 比人搶球員

妓一定係咁先黎失心瘋

傻鳩歐聯都冇又垃圾球會
想簽麥包皮 阿斯辛奧

尋晚説好的Asensio呢

其實大家個轉會都柒
矛頭都係各自高層
唔知互屌為咩

到時比人打到仆街咪又含過

以前佢係防中黎

唔記得佢地2連敗 16弟緊

前4呢啲嘢 無左就有排都攞唔返
金錢足球唔計

張伯倫好似乜撚位除咗龍門都擺過

model件爛泥

覺得存在過已經係件on9 既事黎

比隊冇冠,冇錢,比低D人工既隊搶到佢地人係嬲D

練下開龍門球啦屌

咁佢唔係自己話要踢中中咩

車路士笑而不語

Model同Giroud都係用黎吸Fans

goroud 做左好多次救世主
model柒左幾多次

果邊咁on9
我真係寧願睇返垃圾利對下游自爆
好過睇住自然隊波俾人入十粒
當年隊長尾場俾人炒真係sad到仆街...

model影相個樣比踢波時更加有自信

球衣宣傳圖實見到呢兩件

無得比 住烏真係勁囉

基奧特敗左幾多次家

OX過人好過托7好多喎, 托7帶住波跟本唔識踢, 淨係可以走位
同埋OX傳中幾好, 另外佢打中中果幾場見到D長傳都唔錯
係衰冇乜腦, 但托7一樣冇腦

第一場阿記都係靠佢搶分

話佢靠個樣根本人云亦云
靚仔總係比人針對

佢地唔諗下點解人地寧願去隊冇冠,冇錢既隊都唔肯留隊

OX遠射勁D, 打邊有爆波同出波OK
但打中間冇創造力同攔截力

依家利黑人，非洲佬太多

要搵屌卡 呢d來搵個平衡

印象中托柒d傳中好過謝雲奴少少

數堆青訓湊數

利每日12點前既格劍變左同阿格

衰咸濕 條女住利
想日日屌

一日有雲加一日都有得笑

屌你老母

你都想啦

識唔識尊重

ching迷雲

唔講咁多

敬老啊仆街

托柒200幾場70幾球39助
屌你100分6季9球14助
差咁撚遠wo

英國幾點

都話仲有2粒鐘先開波

無雲加Lacazette去左第隊了
更莫講話奧燒山狗呢d

托柒打嚟打去咪翼鋒/正前 起碼都仲係攻擊球員啦
張伯倫有幾多時間係踢前面 冇得比

上午4:24
星期四, 2017年8月31日 (GMT+1)
英國利物浦時間

起身啦冚家剷

利物浦已經係柒到無朋友,仲有資格笑人

起身未阿
唔洗做阿

英國佬未訓醒 無news

大家唯有搵人屌先

到班英國佬醒哂
雙方就會廢事理大家

起身屌閪啦～

唔洗拗啦 對 klopp 提升球員有信心

time will tell

12點都黎緊啦

laca而家會唔會已經想走

其實唔明有咩好笑
更唔明對家有咩好嬲

淨睇數據冇意思, 打法都唔同, 托7係打Inside forward,走位直接放波比佢埋門/最後一傳, 咁數據實好, 但大部份時間唔知做乜9
OX 一係放到最邊邊自己爆,一係放中場中分波, 上季仲要放翼衛添

【張伯倫過檔賺少幾多？】
張伯倫寧願搵少啲都想轉會利物浦，但實際搵少幾多？
假如傳聞阿仙奴開出 18 萬鎊周薪係真，而利物浦只係開 12 萬，每周少 6 萬，一年就係 312 萬鎊...（如果轉去車路士會仲高過 18 萬！）
即刻上 搵吓個兌換率，圍番港紙，即係一年搵少 3,152 萬！5年合約，即係搵少...1 億 5 千 761 萬港紙呀！OMG！
係愛呀 Ox!

高普話 而我不知

咁都講得出

利對屈同精工踢到咁差
仲要一週兩賽主將嘈走
班阿一開始覺得食硬利（連Troopz都覺得）
點知俾利炒4-0 隊波成pat屎 班人又嘈走
濕鳩主席又唔科水 永續電叻
仲要俾利搶人同搶transfer target
絕望到咁屌內部都嘥氣
搵嘢屌都好正常

成隊都想走

發覺依度啲人全部都係隱性春子
買到件一般課就打到j好似fsg做到嘢咁
咁vvd呢 利馬呢？
基達都要下年先黎到阿仆街

繼續屌fsg直至vvd黎左先啦

不嬲都話
最後買埋vvd+lemar
再留古+續can
先至唔反fsg

咁你又啱
佢仲要前幾年一路打防中

咁你要屌到死果日

反fsg的心從沒變改

不過都係覺得佢廢

6年9球都係鳩左D

駁5刀

阿都好撚慘 仲要對多雲加2年

大家都係集中屌下fsg啦

幾時堀

下場俾哥狗大炒

阿迷表示高安基仲仆街過fsg
冇錢買人但另一邊有錢起球場
年年就係阿到cap水唔賣畀俄佬

準備好比曼城炒未?

令世人意識到阿記沉淪咋

真

唔係咁貪阿仙奴咩野？

認同佢地好慘
我有個阿fd當年法比走真係喊咗出嚟
嗰種痛唔會少得過我地走沙比

掘墳墓就有份

雲加簽法國人,大把都揀雲加

邊度掘
掘地埋古？

美國佬搞足球正仆街

炒人一場講到自己同人差好遠😓

Btw 張伯倫基達2個係咪免簽

用賣古筆錢

前者 35m / 40m
後者 48m + 預訂費

里昂迷: 正一二五仔, 抵死!

極有大國崛起果D精味

乜有預訂費 有冇講幾錢

yes
就算唔係法國人 都好易因為雲加過黎
情況等同利靠高普簽人一樣

發覺利子開始走火入魔
買到vvd同lemar先講氣炎啦

美國佬心中的足球是美式足球
你英式足球就收皮啦

soccer vs football

OX你當係後生同快版米拿,
成個觀感就會FIT晒

諗起渣土D吸引力

美國佬沒有一個是無辜的

講真呢隊阿連傑志都不如
唔炒對唔住自己啦

崛完都唔及獌鏝軌

FSG點會轉死性

JAMIE IP

辛苦地練大個HOLDING, 俾你利炒到咁, holding又要重新練信心

仲有18個半鐘就到fsg審判日
大家準備好未

賣古嘛

覺得去阿既原因
2成因為爺爺 8成因為冇腦

冇留意mlb 其實psg隊red sox成績係咪好好

屌你如果主場都失3分，咪調轉呢邊哭喪

法國簽keita 張仔之後好多反fsg利迷子把持唔住

中堅呢 留古呢

帶左消毒紙巾, 1扲安全套, 鳩屎都清埋

就黎25古筆錢同獌賣牙朗筆錢一樣 生生不息

F

都唔好講渣土
之前傳炒爺爺請杜曹真係笑左
用杜曹呢件垃圾肯定衰多幾錢

對linda唔使咁好

sor

好似曾經冠左

無vvd照屌
話之你簽埋lemar

linda真係幸福 準備又多筆錢買乜手袋都得

我地利S7筆錢都未使哂

因為未收哂

收到風linda黎緊m

嚟m就唔使去利市體檢check dna啦

高薪球員

古 150k
La 150k
Lovren (?)
Milner Sturridge Ox 120k
Firmino Hendo 100k

(Salah ?)

冇人答到我
喺阿妓踢中中就= 亂擺
咁嚟利又話要踢中中咁即係點

仲有

講左跟高普踢咩位都得

American League
AL East W L PCT GB E# L10 STRK
BOS 76 57 .571 - - 5-5 W3
NYY 70 62 .530 5.5 25 4-6 L3
BAL 68 65 .511 8.0 22 8-2 W7
TB 67 68 .496 10.0 19 7-3 W1
TOR 61 72 .459 15.0 15 2-8 L4

排第一

La原來咁高

唔理啦

毘左人上 船先

唔係120?

快d開工啦

俾can子149k啦屌!

無乜 source 講實數係幾多

諗起上年續lovren就躁

英國人真係懶 我地番緊工佢地仲訓緊覺

意大利足球專家 Gianluca Di Marzio 指，利物浦今夏的左閘首選原本為羅馬的 Emerson Palmieri，但因球員受傷作罷。但利物浦仍有意簽下這位原籍巴西的球員，並會將球員借回羅馬。

佢黎下年已經可以預印8號基達!

agger
阿仙奴班主旗下啲隊伍好似以阿仙奴算係最好成績
但係都唔科水

淨係科水落美國果邊, 同FSG 差唔多

都唔同玩法
果邊唔會要你無限dum錢
人地唔洗轉會費
同埋有人工上限

咁成隊都要加人工

有屌摩,不了

廢摩解約未

我本身記得130, 但剛剛搵有啲article寫150

根本就要, 低到咁

想問下 獌個班主唔係都係美國佬？ 佢都好肯洗喎

軒隊要加人工啦

啲白皮豬係咁

俾130k佢啦 (我知佢叫緊150k)

佢有heart打利記, 講心

唔使加人工都可以

自己賺的,好似係

所以歐洲越黎越頹啦

咁AOC要自費踢利
打中間雙計

作為skipper以身作則帶頭減人工啦

yes軒一心為利物浦

邊個做隊長就該留頭減薪!

英超挑戰盃

軒20k
啦20k
古25k
文5k
簡15k

利迷唔知足

好想同edward講: 起身屌閪喇!

先洗未來錢

已印軒以表g持

打漏個1字

(更新)高薪球員

古 150k
La 150k
Milner Sturridge Ox 120k
Matip 110k
Firmino Hendo Lovren 100k
Salah Mane 90k

起唔起身edward都屌緊閪

笑撚左
呢三個咁低人工

應該車仔嬲d

Can子原來target 150k

認真 Fsg做到野
會同春子同亨利道歉

後防主力

突發官方：阿爾及利亞足總官方宣佈，馬列斯獲教練授權暫時離隊，前往歐洲處理轉會事宜。ESPN報道曼聯，車仔，阿仙奴以及巴塞亦有興趣。

懦夫高過文尼沙拉, 真核

係.. 好難開俾佢

如果佢最後去到疤真係要多謝利

黎利岩唔岩

車阿應該大機會D
曼仲有位踢咩

100 分都開到180k
呢d 人工仲點留人

😂😂😂😂😂😂😂😂

快手同廢奴續約加人工 mane keep到表現季中都要加啦

千祈唔好阿

去巴啦
馬列斯勁過古多多聲

其實Fsg out 係咪得連登大聲d
好似都好多人都幾撐Fsg

你個名

平咁多 古仔啲垃圾就留番俾我地

預訂左基拿之後係

賣C朗筆錢都未用完

其實精壇有無咩知名會員

班友都on9

因為未開始賣人姐

今年都未搞掂

初初踢翼 之後擺中中 近期學人踢3中堅擺佢踢左右翼衛

買到vvd唔賣c10我迷fsg

買馬烈斯好過ox啦
我諗都係差唔多價錢
又有技術
不過就唔夠位比佢踢正選

天真
連賣古佢哋都支持
fsg洗腦好撚勁

訓醒未
你連高普套form點打都未搞清楚

買唔到vvd賣c10呢？

馬列斯都係非洲人喎 唔爭在

大把人係咁
暫時無人再講要入個咩20+射手算係咁

JUDGEMENT DAY IS COMING~ TO TOWN~~

i'm making a list
And checking it twice
Gonna find out who's naughty and nice

JUDGEMENT DAY IS COMING~ TO TOWN~~
JUDGEMENT DAY IS COMING~ TO TOWN~~

踢中中入球同助攻數據少有乜出奇, 拎去同個Inside Forward比數據
咁軒咪.....

熱刺簽psg隻閘好似好勁下

玩政治 揀波踢 不了

要審判linda了

好想睇ox前插一季就入夠9球

獨撚過古

又唔好咁講
個人本身廢幾啱form都冇用

勁就勁

但條友個格仲衰過巴神

如果講巴神都係貪玩多

呢條友是真係格衰

咪當廢版古天奴咁用

屌完閪起身未呀

冇中堅我屌你老母fsg

FSG帶紅襪破80年無冠魔咒添

當年個nike廣告睇到幾感動

到時就鞭班阿屍 希望唔好變水貨

簽到20+射手就最好啦

審判日

睇馬烈斯踢波就好似等睇佢扭波一樣，無預佢傳波，真係唔岩用

馬烈斯不了

要簽個肯定有咁既質素既射手
呢家好難了

唔訓了

最大問題係前場壓迫，防守同體力
佢都未夠

Firmino好似有50m release clause?
快簽新約啦

yes有得買都要買不過唔係最重要，信大清熱血回歸

馬列斯一上腳唔會放番出嚟
係李城齋打反擊先啱用
上季開始都畀人睇穿晒

其實大隻 好氣 少傷 有少少腳下功夫果D都幾岩廢中 但乎合依D特點果班好多都30m +

其實明依家都兩粒 最緊要keep住

睇怕利馬都無可能
仲有買左個機械鍵盤好過癮

你地無野呀
雖然你話ox跑得姐
馬列斯技術好咁打多
買佢先有咩問題
你咁講
賣哂古lalala都得啦
我地都唔需要有技術既球員
9跑就得

On this deadline day 7 years ago,we signed Paul Konchesky, he was Roy Hodgson's main LB target.

以今年利既勢 唔係皇巴拜球員都應該唔會走既 至少唔會好似之前咁車阿鏝bid 就狗衝去

歐霸亞軍功臣

咁你想馬列斯黎打咩位?
同埋廢中會因為佢放棄迫搶?

你到底知唔知呢家套form點打
馬列斯迫搶，防守，體力都差唔多係李城入面最廢個個

超實用 垃圾就一定唔會啦 上限唔高就真

50M依家真係好平
不過應該唔係好多隊識用Firmino

呢條友又係笑死人

戰術上唔需要佢 古就係呢類型 廢中都買salah 推返佢入中路踢

其實ox打can個位應該唔差

古同lalala都好撚跑得，你有冇睇架

佢引太極端
馬列斯真係純技術
唔會同你迫呀盛
Lalala點同
古就有少少似

On9你會唔會擺佢踢中場

同呢度既利撚最夾

好波又點 咪話踢法唔適合
你就算搵美斯C朗黎踢高普都未必屌啦
唔係佢想要踢既波

佢呢家入球比兩翼
f9做輔助
唔work就換大師兄
其實都幾好

技術又唔係最top
傳球又唔係好致命
又冇體能
你仲夠膽死咁惡

條撚樣防守又hea又獨食仲要黎黎去去得一招拐黎拐去

連古都畀高普調教到四圍撲啦

話之幾勁 唔啱form就唔會用
屎獨你有眼睇 冇發揮空間
mata係軌一樣當垃圾扔

起身返工未呀 快啦屌

古都好勤力架

左右翼
點會放棄逼搶呀
人地係李城咪一樣咁逼

前題要大師兄唔傷 不過而家有solanke 都可以換佢入黎玩頭鎚 兩翼底線出波 skipper 禁區頂出波

Mahrez 係咪去疤狗

買馬烈斯返黎睇波做瀟灑哥?

係就唔洗25古了

messi cron 黎 都唔要就klopp 問題啦

起身簽vvd未

尋晚玩 文尼快撚到呢

馬烈斯係李城撚有迫搶咩
一有波就拖慢黎做
點會岩我地

其實冇古天奴果億六, 利記邊有錢bid咁多人
根本一早deal左唔公佈, 放風not for sale等買人唔好比人托價

你想美斯踢到場場嘔？

點撚知
Mahrez > 猁
古>疤

咁可能大家係平衡世界啦

買人未牙 dllm

買左OX囉

pes唔識玩

賣古換尼馬加vvd啦
唔撚洗要你啦古

佢打反擊架咋
防守好差 體力又差

Pes demo?
由細到大玩winning 呢3年太多朋友玩fifa先轉會

獻醜不如藏拙
重新學過睇波吧啦

hi

你咪再搞笑啦

想問下skysports deadline day live係邊睇？
出左街想睇Twitter 應該係邊個ac?

唔計啦 , 利馬同vvd先計

係咪就係咁先所以唔想踢利

追post就 ok

傳球咁少

今次到我飛打風

竟然話拉子係技術型球員唔跑
明明拉子係全隊最撚岩高普果個

麥當勞開始技窮 亂整當新野

pes 出左demo？

影到咁high class

yes

明明啦子差唔多係場場跑最多中場逼搶第一度防線

單機/現場多人打玩pes
online玩fifa

期望越大 失望越大

幾吸引

不嬲冇期望

1001

推到26 簽vvd

今日應該利撚最忙 好多單都關事

一日內已去到26

LFC Globe
@LFCGlobe

Fee/terms not yet agreed but Monaco have given Lemar permission to undertake LFC medical tonight, in order to continue negotiations tomorrow

琴晚

我要買vvd

最逼切係買vvd

好玩過Fifa

其實100分都係打rwb先咁多位爆

17個鐘

姐係做定體測先？

忍到黎呢日 終於知道有無vvd 有定無都好 今日快啲過

呢件可能性大過vvd

講not for sale 100m企硬
但會同你傾足2日 又比你先體檢

POST 下D能力值啦

冇
等一月啦希望

100m真係cls 加多少少買麥巴比

快手啦fsg

都好既
睇下VVD傷完有冇伏

Anfield係咪好撚似

簽埋lemar 即係同古講再見

要爆得買zaha唔好

起身未

vvd架私人飛機到未

要成90m ,不了

100M

屌, 咁用番Ibe唔好

無vvd, 100m濕濕碎啦

好少入其他狗竇
又幾好睇
酸味極濃

睇睇下以為我地冇俾錢添

見到卡膠overall有81, 已經唔使睇

仲要勁過神米

fifa都係 on9

又新post了

我都想知
90m咁大筆我地比唔比得起

Zaha d身體對抗都 無張伯咁好 好易比人做低

post26

有出先至有入

正常

加多少少系列由錶變球員

ibe邊到爆得

想問張仔官方宣布得登刁未

原來2018冇埋sakho

個腦

影埋相了
應該等埋其他deal一次過

反米反到連卡都吹奏

出沙高 馬高域 保單
入ox lemar vvd

sakho bb

快

如果簽到lemar, 由以前一隻翼都無變到而家四隻

想睇一字排開

高普識玩英超

4翼齊飛

簽埋lemar利記啲黑白色就開始平衡返

未體測 同埋未起身

快d去到26

諗定下個POST咩名未

個人估計今日都係

vvd - 唔會主動去傾同出價, 無其他target
Lemar - 等緊摩納哥點頭, 唔肯都唔會轉target

最後結果: 乜都無

4141 防中軒 前鋒費

如果陣中嘅中鋒一季入到20+就係
打英超有個神鋒係前面舞已經保證前四

16號愛人

Demo 未有

又多個黑鬼喎

簽到會打中場

邊有時間轉

就黎成隊黑

得黑鳩, 得天下

差個龍

1002

唔好同我爭ok?

1001,終於到我開po

1003

ok